面對身邊嘅朋友開始收聲，但都希望大家要成熟，唔好再亂屌人港豬。

《國安法》今個星期尾就可能要表決
面對有言論自由嘅時間可能得返一個禮拜多少少
係咁嘅情況之下大家身邊嘅朋友都可能選擇收聲
寧願開新fb Del WhatsApp record執生等等
到時面對咁嘅情況唔該你哋都要成熟少少面對

講到底，每個人都有佢嘅處境，每個人能夠付嘅代價程度都唔同，如果佢肯堅持發聲當然受人尊敬讚賞，但你哋總不能夠要求人哋唔怕死去講野。 同樣道理，你哋亦都唔能夠要求每個人去抗爭去衝。

對待唔同嘅人都有唔同嘅標準，例如有影音店因立法後唔敢再買賣任何關於民主運動嘅電影，怕可能承擔唔起法律風險。 我哋亦都冇得批評佢，如果佢做生意期間順便表達黃色立場我哋當然歡迎，但如果從商業角度出發，為咗減低風險而有所決定都係無可奈何，因為講到底佢開舖頭都只係為咗做生意，表達政治立場與否只不過係選項。

尋日嘅公投結果就係話俾大家聽主流民意唔支持罷工罷課，呢個係民意大家必須尊重。 而主辦單位亦都能夠輸打贏要喺公投失敗之後推行罷工罷課，否則呢個就係不尊重民主。

《國安法》嚟緊，仲有言論自由日子可能得返一個禮拜到，但無論如何大家要成熟面對，已經再冇空間俾大家發晦氣屌人港豬前港豬後。走唔走每個人都有決定權，走並不等於退縮，留係到亦唔等於就係抗爭。

大家係時候要成長

乜唔係話推到八月先草擬咩

嗰個係立場新聞自己估計後加落標題

令到人誤會咗係粟戰書親口講

根據之前咁多個媒體報道同埋預計，係六月底至七月頭通過。 而家又講到明月尾真係開會，睇嚟好大機會殺到嚟

乖 收聲做翻支那人

你肯定大多數人都唔支持國安法？

樓主今日好勤力出散水post

成長到就啦

未日主義
失敗主義

屌人唔做野之前諗下自己真係做左幾多
就唔會再想屌了

自從話立國安法已經收左九成

之前自稱黃做緊中高級公務員果堆直頭將 facebook 剷到得番頭像同啲飲飲食食

我都想有人出去衝，自私啲咁諗係人哋死唔係我死有咩所謂，但除咗少部份班𡃁仔之外，有咩人會同佢死過？？暫時都未見到香港人會咁做，大部份都諗住執生居多。

係咁嘅情況之下仲亂咁出聲隨時連自身安全都不保，見到咁嘅情況有人選擇醒水暫時唔出聲有乜咁奇？？ 依家又唔係叫你支持投共放棄抗爭？？ 你憑乜嘢話我散水？？

下個禮拜就到啦，自己學下睇情況做人啦

試問呢個世界有邊個唔驚死

當十個有七個縮
果三個會死得好慘
當十個有七個都企出黎
果三個就會跟住企埋出黎

真正endgame架啦，通過左香港就正式淪陷，切底崩潰，香港人既精神就俾中共切底摧毀
百年國際都會敵得過日軍敵唔過中共

而且而家睇唔到曙光，自從美國幫拖後，中共d宣傳機器一日比一日大聲
無上年送中突然吹和風個種轉機
睇黎我地屋企最後都逃唔過俾賊拆爛既命運

樓市爆升 層樓升緊仲抗咩爭

你出失敗post就得😂
樓主提下人就係散水post🤪

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！